突發！！多區連儂牆被拆！！ 大家守住！

0902黃大仙連儂牆拆咗

九龍灣三彩連儂牆被拆

0925 鰂魚涌連儂牆被拆

0930上水連儂牆被拆

1005 九龍塘連儂牆被拆

九龍灣德福橋底被拆

西灣河橋底比人拆連儂

赤柱連儂牆比人毀了

11:45左右杏花邨連儂牆被拆

1344 銅鑼灣天橋連儂牆俾人撕緊

石硤尾被拆

佐敦道連儂場有人清

我冇嘢講

咩人？ 幾多個
千祈唔好係人耳邊大叫屌你老母之後走

source：tg

拆一貼百

推

預咗，長做長有，從中可以吸納更多人支持你地！

任貼㗎喎

每個週末都遊行

咁咪拆一貼百囉

拆咗咪再貼 冇乜嘢
唔駛咁上心
應用毛魔一句說話 敵人唔反對你就不好了

d廢老拆多幾次發覺愈拆愈多就唔會理架啦

一定係個班唔使返工既垃圾廢老

影佢大頭貼返上去

折左可以寫新野
幾日就update政府建制d衰野寫上去

拆一貼十！

影相， 報警， 唔落charge 都要保留追究形事毀壞
貼街招最多俾食環罰錢， 廢老藍絲形事毀壞要坐
最好print埋罰則出黎貼

用memo紙大風D吹都甩啦! 點守?